[孟加拉效應?] Emojis 定 Animojis?

一直都講開Emojis
今日蘋果 變左Animojis

好似係 Kimochi

叫開Da Vinci